唔開獨立調查委員會你就改革監警會啦

社會係不滿你警察查警察無撚用，你唔想開獨立調查咁你未改革監警會囉
由法官主導，加入大律師、大學教授、外國聘請防暴專家等做調查囉
靠現時制度唔係問題，問題係現時制度有唔公平情況你唔撚處理啊嘛

大律師公會前主席石永泰促請政府成立獨立調查委員會

直接將監警會改革成外來人做調查，直頭騎劫佢現行制度未得囉
呢個政府唔肯補鑊但又屌人做補鑊，但究竟想點